如果你老豆對死者冷漠，甚至落井下石，唔好再講父親節快樂了

我就無講